警犬用call center 133係咁打嚟

接近8點
有幾個call center 做緊嘢
其中一個傻閪打嚟 冇閂背景聲
我足足聽左成30秒先收線
全部都係一大堆不知名號碼重覆嘅留言信箱

推

手動jam線

轉卡啦

cell phone network locate到你位置

之前比人炒牌？

抄過啦 我都冇喺現場出現on99

打比你有乜野作用，小人物

我都想知 有冇其他人有收到？

有冇其他人收到？
我就咁聽都起碼打緊20個number

錄音

全撚部接聽一秒收線 我屌你老母

啱啱海旁逗咗三次

接聽全部一秒收線 有個bug左留言信箱 都係人地啲電話留言信箱嚟

早一日仲有人加我入一啲WhatsApp group
岩岩8點係咁打電話
我係358其中一個
我啲fd都有咁既情況
白色恐怖？

報警啦

71有賓賓開左個撐警wts gp 不過應該係傳統方法 電話號碼鳩add

我都收到 接近8點開始 可以點block9晒班垃圾

不過停打電話罪

點解會收到

有鬼用 依家冇一隻狗係做緊正常嘢 屌你老母

Cut佢線啦 小學雞行為

我都有

check 你Telegram

打咗10幾個

電腦自動程式打黎

根據電影情節，聽左30秒可能已經知你位置係邊
可能係出陰招 check抄過牌既人係唔係現場

有收到呢啲電話嘅巴絲 俾埋圖 梗有人以為鳩up

Telegram 加你contact就睇到你account

熄左啦 nobody 啦

都睇到

612嗰陣到而家啦

小熊來電有冇用

ios block唔到 an先有

好似有不停打電話罪

我9/6俾人抄過牌
琴日又俾啲on9加咗WhatsApp grp，我又係裡面講啲嘢
估計係上面呢兩個原因是但一個

狗咬狗？呢啲時間你覺得有可能？

外國巴打可以點玩？

打架 check location ，佢哋 check 到係邊個發站出

知邊個 number 係邊個位

大家小心

電話match

係咪琴日被拉入過WhatsApp grp？

有 兩個gp 同一個電話號碼admin

612比人抄過 但未有事

我想講就係佢

我都係358其中一個

我都係358其中一

358+噚日有俾人拉入wtsapp gp

推比議員同生果睇到

係咪隔離post 搬過嚟？ 有冇link?

呢個要推

有冇喺裡面講過嘢？似係呢個原因

我冇 down左啲圖嚟睇 唔對路即quit

係咪留過電話？

385 同情況

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

記者入嚟未

報比蘋果

358 其中一個 個時啲狗無叫我留電話 點解會留左俾佢地？

咪撚聽

我自己cap

小心 買到太空卡就買

快換卡

公安搵電訊商交電話出黎唔出奇

係咪留身份證
就會有哂你地址同電話？

唔清楚

唔撚係呀嘛

要 fact check

你聽到啲咩

一大堆電話號碼重覆嘅留言信箱囉

可能係call你電話嚟GPS定位，將來做證據話你有參與暴動。

話左唔喺現場 講鳩咩

咁應該唔關抄牌事
大家都有機

唔知你有冇換過身份證(成人/換新)。張form要填地址及電話。

要老作有幾難，樓主整合完同議員/生果講啦其實呢啲滋擾係宣告左香港同大陸無分別

又話政府部門資料 唔互通 屌你個閪

Push

358？

你咪好彩囉，如果喺現場佢將來用GPS數據做證據嚟入你就麻煩。

會唔會係打比你定你位?
我鳩估

共通點 358

要提醒前線義士可疑電話唔好接

印尼勢力？

前面根本收唔到

一定要揭露依D黑暗野出黎

屌 我係現場接過2,3個電話
我驚係d fd打黎
之前跌左電話無哂contact

初頭以為fd打嚟
聽左3 4次發覺唔對路

早一日比人拉入whatsapp group，今朝8點到8點半打過2次show number 5次冇number

呢個年代仲有on9唔block 133?

push

ios 冇呀 ching

358 開始清算？

利申 收到電話 又係358

宜家叫係停左
頭先8點好多電話

利申，358 我都收到

洗hi查你用緊邊個發射站已經知

停左+1

推一推，痴線架

收過一個電話+99105104

有冇巴絲有記者朋友 直接pass俾佢地

幫推

琴日己經想開post

真 我聽到有skype打電話個聲

咩係358?

明就明 唔明就唔明

張sim卡唔好用住先

唔係358 無入過group 但都有收到電話

[url][/url]
[url]69俾人抄過[/url]

被拘捕法律支援，LEGAL SUPPORT （日期唔使理）

65499452 抄低or寫係手到

有

358

白色恐怖

同樣情況

一樣 358

想砌你嘅話你冇在場都砌得入，是但搵幾張144p圖就得

利申：陰謀論

放晒d電話上小熊

用 Apple imessage

Ios 用勿擾啦 加啲親人做 常用聯絡人 得佢地先打到比你

我都係69抄過，有留電話地址
Gp同電話都有

我有朋友都被抄過，冇留電話地址
得gp 冇收到電話

真？同一group ?

358 冇收到電話 但俾人add咗入WhatsApp group

係想用發射站留個底
有啲咩事用嚟做你

利申：9 估

將來電forward去其他地方，咁佢哋就搵唔到你。

叫屋企人記得唔好WhatsApp你，用Telegram / iMessage

記低律師電話號碼備用

係咪同我果個group一樣？

應該係keep 住 check 你位置 用來定你位

612果日就收過
大陸電話比人封埋

準備秋後算賬

推 痴線架？

我都收咗6、7個

查你地位置啊
小心d 關左電話佢

同你一撚樣

小心入左cp

呢D係白色恐怖嘅其中一個部分

要對抗白色恐怖，人民必先要團結

黃之鋒、鍾翰林、陳家駒都有比人騷擾。
所以應該唔關358事。

只要電話一響唔聽都好都知到你係咩位置（好似係）

back up定個電話list,互相照應，小心有鬼

登記完資料一次

然後用你係示威區依個證據入你地罪？

換sim card

飛線？

我都有收到
358其中一個

8點幾收到7-8個不明電話
利申: 358

我收到153個電話

OK

或者嚇鳩你

舊時有報紙講過 如果你張sim係漫遊mode 人哋打嚟就算hide咗個caller id都會照show出嚟

有冇識野堆人解釋用電話定位原理係點， 冇接聽又定唔定到， 有又點？

直接睇你用緊邊個 電話發射站 跟住三角定位？
利申 鳩噏

無被抄個牌既同伴都收到